香港美食一條街[粵]

香港美食一條街[粵]

糖妹、黃美棋、鄺潔楹到花園街橫掃食店！$28海南雞飯性價比有幾高？$22菠蘿包有何乾坤？再入甜品店，一試花膠芒果布甸。米芝蓮推介鮮蠔腸粉，還有時令菜潮式炒薄殼，帶來無盡新鮮感。糖妹、美棋分別在餅店與小食店尋找童年回憶，她們兒時愛吃甚麼？比拼本土及過江龍生煎包，爆汁程度非同小可！北區的士司機好食推介，$8.5雞髀包滿足包癡；每日堅持自家製的燒賣如何美味？「五層樓」燒肉整塊吃，同時有五種口感！

睇petpet當家啦

鄺短世界級

咁都揾到3條女都咁矮

呢個時候仲睇cctvb

頭2條蛋散

Judy膝頭哥損哂

凍既海南雞食屎啦

對唔住下次會細力D

睇過未

睇過

我未 有張繼聰?

破風都正

又係你個條條女都關你事既痴漢

唔係張智冧配咩

呢間甜品我上個禮拜先食完

貴?

三十幾 幾好食

三個都150高?

佢行果到唔係煙廠街咩?

鄺潔楹食野個咀

好搞笑三個差很多高

佢哋一日可以食咁多野？ 大晒鬼

又有鄺b

同一套衫姐

我諗

三個都同一套衫

judy 9:30-11:00

破風

勁好搵啦

想食美琪個包

好撚煩

噴汁包

D野好普通 有咩好介紹

鄺b黎食我既腸

射左3次了

食完肚痛

三條女都咁樣衰同咁矮

老闆娘好多野講

舊豆腐好似唔錯

係到扮飲

judy扮飲

黃美棋 幾時轉咗個LOOK , 變咗姣妹

咪就係講緊佢對奶

照計應該唔難飲㗎喎

工作人員係咪有得飲佢口水尾

流行都市都係咁

3個對鞋勁都撚厚底

會唔會洗手嫁 用手掂過曬d油

miki 條 bra 帶好粗

$42盅飯都要搶

大bra拿

大碌 淫底judy

鄺短食慣大碌

笑撚死

離凳走埋光 今日白色

82蚊食個咁概野

係?

三個加埋可否碰到屋頂？

見到 白

三個一樣高

應該全個TVB得呢三個

3個一樣咁短

真係好撚矮
btw好想抱住鄺b瘋狂抽插

三十幾歲仲扮可愛

3個簡 我中意糖妹

脂肪肉
脂肪定肉

胖果

個藍絲咁蠢

廟細燈籠大

愛回家個judy正過平時咁多

糖妹睇落最後生

愛回家judy >美食> 3日兩夜

條街咁污糟

反而黃美棋最高

食唔曬會點

咁都要家有囍事

個豬皮好厚

好正咁

300抵食

我覺得幾好睇
算介紹幾多小店

$298唔多抵姐

打

又ddos

三個之中美棋最黑人憎 好造作八婆樣feel

鄺B個樣真係跑贏另外兩個

都係

糖妹正D喎 我覺得

好想餵佢食麵

食腸

芫荽

美琪大

香港美食三吋釘

波波

其實煻妹最正

黃美棋好撚大波腳正

糖妹樣又靚性格又幾好
但對腳

香港美食一條街三個主持平均不足米5

都夠

大撚到

鄺潔楹

仲要真材

鄺潔楹155肯定報大數

咪撚去維記

大家食j

維記了

難食到...

好嘈 個個爭住講野瘋狂疊聲

糖妹其實最靚

所以要宣傳

40蚊食面

轉viutv睇逆權公民好過

judy正撚到

食豬潤梗係去食漢發啦

間油渣面好撚難食

美琪 變咗戰鬥格。
重要 show 波。
好似 有少少下垂

新聞透視幾正wo 講假長輩圖

福榮街 黑店

好想食黃美棋

雞飯係
ข้าวไก่

好想揸爆美棋對大波

呢d節目係咪餐廳比好重介紹費

塊鏡

生煎包一睇就知垃圾啦
同一條街,我食oscar果間好過

明珠有mi 5

喜喜喜喜

邊個最短？

三個好巴咋

大波美棋

中菜果間係邊度？

成集都係睇美棋

好飽 好似食左好多餐咁

50

原來佢地係男人黎

自認男人

又做泰國

糖妹最正

是呀

邊個最細

水餃做咗未？

樓主轉台啦 99台英超

有nicole wu同purple ng喎

yesgd

who

everton

話說自從呢堆tvb煩膠係連登出現
我部電腦就係咁俾佢地d低質素ge post污染..

唔單上就咁食左我一半RAM

上網仲要由1000MB變返做56K

好喇，我忍，因為我仲想上下連登消遣一下

點知我諗住BLOCK美斯呢件煩膠之際

發覺啲仆街陷家鏟多到BLOCK唔晒!!

我係咁禁，係咁禁

點知啪一聲

我發現我隻爛鬼MOUSE因為成班煩膠壞撚左！！

好啦，我死死地氣去樓下間電腦舖度買MOUSE啦....

點知買完返黎，唔係BLOCK好多個又壞左！！

仆街，我屌你老母！！

你老母個臭西個陷家鏟！我即刻街落樓下間陽光網絡上網BLOCK鳩佢

點知全間陽光ge mouse都俾我禁撚壞晒！！

我仆你個街

我由屯門間陽光禁到將軍澳間陽光

再由將軍澳間i-one禁番去屯門間i-one

全部mouse俾我禁撚壞晒，但都block唔晒啲打手！！

我而家係地鐵站d電腦先上到高登！

tvb打手，我屌你老母！！！

Hi美斯

hi旺妹

叫佢地過黎傾計先

鄺B今集好高汁

又係呢間清湯腩 聽過好多次不過都未食過

好

係 佢個bra一定係her own words

美祺又著同一件衫？

準備打飛機

旺巴hi

Judy其實都半上位 勁多旅遊節目同飲食節目

巴黎?

食大利多過食華姐

Hi 我係金宵果邊轉過黎架

係咪真空

妹黎

糖妹妹撚嘈好煩

對上集隻咸蛋黃雞脾念念不忘

好想同鄺B扑野

牙鄺好能正

記憶中大利係好食d

今集值得一睇再睇

下次經過試下先

+1
佢拍到好正

好似旺角定唔知太子果邊都有分店

拉

今日去左大家樂個個流沙西多...

電氣道仲有成日拍電視劇嗰間甜品鋪

有女睇唔叫我

大家樂一定難食 食大快活好過

未聽過呢個brand

文芒

屌你老味啦tvb

唔知

有呀 旺妹叫左

唔知
傾得埋 唔洗忌咁多野既

有狗跟左黎

聽晚8:30又可以吹水

新概

唔知會唔會有咩咩燒鵝大王

我都諗緊咩her own word
原來牌子黎

真黃

幾時乳酪變晒蝗語優格

真water

點同d黃冰心藍

次文化入侵

但好似台灣都咁叫?

個老闆娘咁有型

跟返泰文意譯叫酸奶囉
นมเปรี้ยว

成日覺得糖妹同美琪唔啱

不嬲都黃架 睇tvb啲劇同節目唔代表藍
新聞不嬲都唔睇Tvb 邊個叫啲好睇既劇同節目係tvb到播
同埋viu同Now 有線果啲都無啲咁好睇既節目
係啲人見tvb就屌

呢度清靜好多 可以真係討論

阿鴻？

難聽d講

now同viu
連對手都講唔上

tvb d劇自動波進化

嘩啲汁好似好野味好正

開電視個存在感仲低過亞視

個烏冬睇落就唔多吸引

坐忘真係出哂名

用黎睇波

嘩 咁岩。即講即po

原來間野叫坐忘

呢條街間海南雞飯都好出名

天與地

係咪有木桶豆腐花

你含撚啦

見到啲雪花冰諗起中學果陣成日去五代同糖食五花冰

呢d節目做一個鐘 大玩特玩就半鐘

間野本身係講佢好耐之前自己細路身體唔好，後來轉食新鮮蔬菜，身體慢慢好番，於是佢share番個訊息出嚟，間野其實係主打每日新鮮有機蔬菜，食過的確係正。

你講泰國人海南雞 ?

加兩羹白糖撈黎食

返緊來
做完未

我睇上集已經覺得 呢個飲食節目介紹每間舖既時間都咁短點樣可以做到成粒鐘
點知佢又真係可以介紹到成粒鐘

間木筒豆腐花好麻麻

秀怡真心唔差

未

好似有兩三間都係食海南雞？成年前去過條街一次唔係好記得

但你條女都好正啵

淨係記得條街真係好多甜品店 十間都黎

一個鐘但無悶場

唔清楚 好耐無去電氣道 但泰國人我知仲係度

波波呢
波波

唔掂

蛋包飯好正 最鐘意食呢啲質地既蛋

秀怡係旺角間餐廳都唔錯

好難整

迴旋蛋包飯都係成功得一次

硬係好似見到judy粒lin咁

睇過啲教學片 又要離火又要係咁搞
都係出去食算

佢地未必真係食
去完一個鋪就拎走
俾d cam man 食

做呢啲節目真係正 每樣野都有得食幾淡

香港邊有美食

cam man 仲有得食鄺B口水尾

因為有好多間

可能我呢啲食開垃圾 譚仔麥記我已經覺好食架喇

無劇播都成班人幫手推po
最後計平均應該仲有得抽贏大帥哥

應該唔會

睇嚟好乾好難「蕉」

大師哥 仲快

哦
你食m記

哦
你食m記

哦
你食m記

哦
你食m記

Judy太忙有其他野拍成日都少左佢

最憎d海南雞凍既

屌唔夠密添

do姐有問題

愛回家

對食冇咩要求
唔難食就得

大帥30集36 post
金宵開多10個就跑得嬴wor

我睇名唔知咩人

屌 人地買飯券俾啲學生都係買麥記大家樂架咋
我呢啲窮撚

有無十集呀仲

窮撚無得簡

三條女加埋唔夠4米

我講平均 依家開到14 金宵得2/3集數
所以開多10個post就錬得嬴

美心大家樂炑八果啲我就真係唔會食 麥記就會囉
屌我都係咁話

m記d賣雪糕都叫到餐 有個運輸帶上運落一層

矮撚欣典

都開唔到十個

自選走左佢咪得

啲人成日入去屌我地睇tvb都應該幫手推左廿幾頁架

得啦

無啦啦又去左西環果邊食

而家平均多過咩?

包紙巾都冇用
油透到

笑死,賣咁撚貴,仲貴過太興

10集14個 其實都已經過咗

好撚貴

岩岩影果個地鐵站隔離間燒味店仲好食

你都係菜san啵睇黎

又去咗柴灣

好遠

想filter 左糖妹佢

無呀 食過幾次咁咋
不過我次次出街既目的都係plan左食某某店而出

好撚想食叉油雞飯多汁

肥燶叉

突然想問下常識

燒腩同燒肉除左腩貴d有咩分別？
係咪腩會林d

gym減肥人士表示白切雞走汁

今集comment = 前幾集評論double

油雞好食啲嘛加油

因為我有次食大家...(又係佢)
兩次個燒腩4寶飯
1次個腩係好林幾好食
1次係實既我覺得似燒肉

係wo之前得幾個cm

佢可能唔夠 加加減減撈啲燒肉落去

10:30有咩做

purple ng nicole wu

發現新大陸

diminishing return

麻麻地

唔係ma

聽日東張西望見 東張西望我都有睇開

紫韻幾

nicole

嘩阿天識ball
未聽過呢無度有人讚purple

個樣可能人地覺得有d怪既

直頭係正

睇真d

正面笑

好正

但呢家nicole條溝好搶

胡美貽好拎淫

三日兩夜 - 吳紫韻 nicole wu

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你當我什麼

美C

想睇judy同糖妹
反而唔想見到美琪

title之麻
當你乜都得啦
你收錢都唔係真心既

你收嫁?

推

又要肚餓

hihi

又見到你

今集應該無乜人

hi
未睇得

仲以為你唔黎

唔會

點都睇埋後半

之後係咪重有兩條女睇

長生不老

女呢

可能無左

無女要長生不老有乜用

另外個兩個加埋x2都唔夠美琪bb大波

長生不老都有女

wa diu今日judy件衫
每一下都係走光邊緣
有下見到白底

好正

個攝影師仲要係咁側邊拍過去
肯定有導演打J版

又白又滑

鄺B真係完秒另外2個

Tong Mui件衫好撚靚

同一時間睇埋上集

上集美琪緊身到

糖妹其實幾靚

我反而覺得係武媚娘cg上去

藍店

美琪

大到

著呢d衫

睇雷神吧

美琪好造作
見過真人好扮嘢

睇電視都覺佢假
表情好浮誇
但對波堅係好撚大

幫我整番熟d龍蝦吧

呢d衫係突出

好q貴既西多

彩虹...唔記得乜拔絲

成日都係呢件

靚咗

食極都瘦

又唔講名 要搵

酥妃啲撻又真係好好食嘅

睇最後

香港侏儒行通街

係咁聽錯連登

一個咁既飯二百幾蚊 其實sell比咩人睇
睇得無綫有幾多中產

黃婉曼？

大波波

鄺潔楹件衫整到個波形扁左咁

3p 唔該

有種大得黎但入面塞左好多野 大得好假既感覺

musea

兩邊外鄺

食鮑

Judy個波咩事

正

豬地

糖妹個頭好笠咁

等睇矮婆們唔識泰文又鬧出扮男人既笑話

แกง 好食

好大

Judy

想屌朱迪

大

糖妹隻腳真係

美棋bb黑衫仲要拗腰

屌傅珮嘉越嚟越似車婉婉

黃美棋大到

乜鬼野真紅蘿蔔

黃美琪係咪戴錯bra 個波形咁怪

拓住黎行

海南雞飯唔係白飯叫有d誠意................

成日放對波上枱

冇judy今日

蝦同薯仔168...

我條女潔楹

條條都係